<h1>Automaçao de Teste do APP QaFood</h1>

<h3>Ferramentas necessárias pra executar a automaçao</h3>

*intelij ou Eclipse

*Appium

*Java

*Maven

*Android Studio

Configurar o Path com java e o maven


#Comando Pra executar via terminal

mvn test -Dplataforma=android cluecumber-report:reporting 

<h3>O projeto esta separado em:</h3>

Features - (Gherkin)

Scren(page)

Steps(Tests)

Run - para a execução dos testes via IDE



<h3>Quer aprender mais?</h3>

https://trilhaqa.qazando.com.br/